USB WIFI接收器有冇人用緊?

屋企WIFI得65M 用依D百幾蚊既接收器係咪已經夠?